\fancypagestyle{plain}{
\fancyhf{}%
\fancyhead[L]{\textsf{13 июля, день / 13 июля, вечер / 13 июля, вечер} \\ \textsf{практикум}}

\fancyhead[C]{\textsf{9-1 / 9-2 / 9-3}}


\fancyhead[R]{\textsf{Беляков /Беляков / Гуцол } \\ \textsf{Погрешности}}

\fancyfoot[C]{\thepage}
}

\pagestyle{plain}

\textbf{Цель эксперимента}:\\ Задача предназначена для ознакомления студентов с особенностями оценки погрешности результата, а также направлена на совершенствование навыков работы с простейшим экспериментальным оборудованием.

\textbf{Оборудование}:\\ Кусок плотного картона с неровным краем и разметкой на ровном краю (черточки с постоянным расстоянием между ними =0,3 см, известным студентам), кусок нити, скотч.

\textbf{Задача}:\\ Измерить атмосферное давление.

\textbf{Рекомендации}:\\
	\begin{enumerate}
	\item  Студентам не разрешается пользоваться линейкой или тетрадным листом
	\item Студенты должны иметь возможность полностью обмотать кусок картона ниткой с шагом, равным расстоянию между рисками.
	\item Заранее надо знать площадь каждого куска (определить её точно можно взвешиванием)
	\end{enumerate}

\textbf{Решение}:\\
	\begin{enumerate}
	\item Обмотать картонку нитью с шагом, равным расстоянию между черточками
	\item Измерить длину нити с помощью нижнего края.
	\item Умножить её на расстояние между черточками.
	\item Сделать поправку на угол наклона.
	\item Учесть верхнюю скругленную часть в виде погрешности.
	\end{enumerate}

\textbf{Разбалловка}:\\ Методика – 2 балла\\
Измерение – 1 балл\\
Анализ источников погрешности – 4 балла\\
Погрешность <10\% – 1 балл\\
Результат – 2 балла

\textbf{Скан лучшего отчета}

\begin{figure}[h!]
    \centering
    \includegraphics[scale = 0.9]{parts/9/days/pics/13expB-1.pdf}
\end{figure}


\begin{figure}[h]
    \centering
    \includegraphics[scale = 0.5]{parts/9/days/pics/13expB-2.pdf}
\end{figure}

\begin{figure}[h]
    \centering
    \includegraphics[scale = 0.5]{parts/9/days/pics/13expB-3.pdf}
\end{figure}

\begin{figure}[h]
    \centering
    \includegraphics[scale = 0.5]{parts/9/days/pics/13expB-4.pdf}
\end{figure}
\clearpage

%%% Local Variables:
%%% mode: latex
%%% TeX-master: t
%%% End: